我覺得自己好恐怖

唔係fg但每日都覺得返工好辛苦，仲係習慣唔到要恆常帶住個面具，兼成日頭痛。每一次都係為咗錢而起身，仲要多過五天工作。明知自己有想做嘅嘢但唔敢去做因為搵唔到食，屋企人又好似預咗你第時實飛黃騰達咁。有想同佢長相廝守嘅對象，但完全諗唔到邊度嚟啲錢結婚同買樓，成日覺得拖累咗人。

本身好多年前開始某啲事會好容易令到我好燥底， 喺屋企週不時會喺房掟嘢同好大聲講粗口去發洩， 大個發現係因為屋企人細個對我造成嘅傷害， 但知道都解決唔到 (喺呢個問題同屋企人拗過好多次)。前幾年開始間斷性失眠， 越嚟越密越嚟越嚴重， 前排睇醫生話我有某情緒病症狀， 呢排好咗啲我就冇繼續睇因為好貴。

返工時成日專心唔到同壓力大， 一時會有自殺念頭 ， 會忍唔住即刻search自殺方法， 一時會幻想點樣殘殺上司或者麻煩客， eg 先肢解同斬頭， 頭放喺枝矛上面眼珠同脷另上，用針慢慢挑爛， 牙掹曬出嚟逐隻逐隻由細至大排好， 手腳去皮去骨， 肉就攞去用硫酸溶。 其實相比起身邊嘅人我ot都唔算嚴重， 唔知點解我會咁。我覺得自己好恐怖。

究竟我可以點，人生真係好累，想像唔到未來嘅生活會好過而家
寫完呢篇嘢成個腦又係聽日返工要煩嘅task， 被迫要討好嘅人， 同埋幾咁唔鍾意自己嘅生活

勿相認

有冇試過同身邊好close 既人呻下少少

打個丁 訓覺就好架啦

之前經常，但近期feel到佢哋都開始有啲頂唔順所以決定減少

女朋友？ 朋友？定兩者都有？
佢地點俾你覺得佢地頂唔順？

認同樓豬講法
屌！ 我突然醒起身邊有個咁既人

想達到自己想要既野 結果
Out of control
柒咗又唔認
死雞撐飯蓋
以為自己搞得掂
最黎爆撚左煲 處理唔到之餘
周遭既人同事都俾佢一時既固執搞撚「禾」

真係架 咁樣只會迫死自己
試下轉個角度去睇件事啦⋯⋯
一時解決唔到
咪慢慢黎囉
親眼見到身邊既人迫撚到自己沉船咁濟
無人幫到你 要turn一turn自己個心態

雖然唔知巴打擁有咩經驗／技能覺得可以係短短一段文字對我嘅為人下為數唔少嘅結論, 不過"逼到自己去到最盡" 都算係比較多人會用嚟形容我嘅說話

"無解壓方法" 就有啲矛盾，因為我最有效嘅解壓方法就係"我想做但唔敢去做嚟搵食嘅嘢", 每次做完都會夾雜住精神上嘅滿足同失落, 都有搵緊其他有效嘅減壓方法， 但暫時唔係好搵到

點都好,希望你有興致嘅都寫多少少,多個角度永遠唔會係壞事, thank you

兩者都有，開始越覆越慢，越覆越hea, 同有時會發我脾氣，佢哋都辛苦喇，可能要回一回氣

咁可能人地都安慰咗你好耐見你未醒 係不其然想燥底 人地可能覺得 唔明點解你可以”cake”咗係呢個位咗耐 即係有種人會覺得解決唔到咪咪慢慢黎囉
你就好想即刻解決 解決唔到既時候自己困死左自己

究竟可以點搵到解壓方法
同樓主情況好似 我仲要有精神病

屌
搵到同類人
但未有你咁嚴重

所以我決定唔同佢哋困獸鬥，可能保持距離一陣再重啟對話會好

坦白說，如果人人都可以因為三言兩語嘅勸喻而改變心態的話，咁呢個世界應該少好多情緒病人

不過仍然多謝你，因為你講嘅嘢確實有道理

一番工就覺得番工好撚低賤
點撚解有d人一出世就唔撚駛做我要做到隻狗咁
我明明有做野但出糧果陣班老屎忽鍾意睇成係施捨比你你要感恩 黃恩浩蕩咁
一諗起就想殺鳩晒佢地班傻撚
自己食屎食到jap jap聲
要人地一齊食先滿意

好撚同意
跟本朋友都廢廢地
安慰說話根本無用
重點係解決方法

每個人都係自私
佢地吐完苦水就算
我講又唔撚得
個世界圍住佢地轉 我就做綠葉陪襯

辛苦喇巴打, 自己身邊都有精神病患者，覺得你哋每一日要保持社交／正常生活都要花好多額外嘅氣力, 咁樣已經很厲害

當然明白你既煩惱 但真係唔好再俾咁大壓力自己
見住身邊果個咁樣 其實人地個心都好難受
一來佢地幫唔到你啲乜之餘 見到你日日鳩下鳩下 佢地都唔會開心

樓豬你係度呻下已經好叻 已經係一種釋放

都唔係嘅， 如果冇佢哋聽我吐苦水同陪我的話， 我應該已經黐咗線

多謝支持，希望有一日做到你所講嘅，再係到同各位報喜

有冇咩建議幫我唔好俾咁多壓力自己, 因為呢個真係我嘅死穴...

希望巴打你打完呢一番說話之後有釋放到裏面嘅憤怒
返工的確係幾磨心嘅一件事...